最佳出家人--老衲

得啦

咁貧僧呢

老衲係人類最好既朋友